我真係好撚憎你

喺我面前做一套 喺我背後又做一套
做人最好唔好咁假
冇錯 我講緊你
我屌你老母